希望大家全力支持戴耀廷

唔好內鬥了，見到d PO仲借d意屌戴耀廷收錢定做show

物資全面進場

五毛群龍共舞